東倫敦 Walthamstow 區 (E17) ： 18歲大學生光天白日被當街斬頸死

Sunday 21 March 2021 18:20

Hussain Chaudhry died after being stabbed in the neck in Walthamstow on Wednesday

A man has been charged with the murder of Hussain Chaudhry, the 18-year-old law student who was stabbed in the neck near his home in Walthamstow, northeast London.

Marvin Ward, also 18, of Westwood Road, Ilford, has been charged with the crime and will appear at Barkingside Magistrates’ Court on Monday.

Mr Ward has also been charged with the attempted murder of two of Mr Chaudhry’s family members, a man in his 20s and a woman in her 40s, whom police say were found with slash wounds on their hands.

He faces further charges of robbery and possession of an offensive weapon.

Police and paramedics were called to reports of a stabbing on Lea Bridge Road in Walthamstow at around 5:20pm on Wednesday.

Mr Chaudhry was pronounced dead at the scene. A post-mortem held the following day gave his cause of death as hypovolemic shock and a stab wound to the neck.

His injured family members were taken to an east London hospital and have since been discharged.

Tributes for Mr Chaudhry have been shared in the wake of his death.

His sister, Afia Ahmed Chaudhry, wrote on Twitter that her “beautiful baby brother left this world the same way he came in, cradled in my mother’s arms”.

She later added: “The entire community has come together for you. We’ve lost our baby and no pain will compare.”

SOAS, University of London, where Mr Chaudhry was a first-year student, said in a statement it was “shocked and deeply saddened” to learn of his death.

In a message to students, Scott Newton, head of the university’s law school, and Mr Chaudhry’s academic advisor, Dr Samia Bano, said: “We will remember Hussain as a very kind and thoughtful student who was excited to be studying law and brought this enthusiasm to his classes and his interactions.

“Hussain had high ambitions and equally high aptitude and promise. All of us mourn his death and our love, prayers and condolences go out to his [family].”

Anybody with information who has not yet come forward is asked to call the incident room on 020 8345 1570 or 101 and quote CAD5697/17MAR. Information can also be tweeted to @MetCC.

To give information anonymously, call the independent charity Crimestoppers on 0800 555 111.

Old news 今日已經有第個黑人失蹤後死咗

east end boys

所謂CHINESE既分布：

同英國AA推介東倫敦有無關係呢？

Clapton 有單斬面

呢個點睇都似中東仔